代林鄭多謝張建宗揹哂武漢肺炎呢集鑊！

不過無所謂
反正香港人無能力迫你落台